識寫program就識hack人手機？

依一兩個月覺得自己手機比人知道哂啲野 例如去邊 同咩人傾計都知
上網睇啲資料 果個人留言話識寫program就識hack人手機 求解

係

想hack下人

緊係得啦

Hack人有幾難阿

我果時學左三個月已經hack到入女神手機

先發現佢有仔仲成日扑野

Btw 唔好講咁揚 如果唔係遲d會好難再hack人

算吧

不安

真膠定假膠

不誠實使用電腦罪

不安 我同朋友傾咩佢都知

問題係佢唔係警察

意思係有渠道就有方法hack姐我諗

報驚

Netsand

幫下sailormoon我

咩黎

Android的話，係，而且重要有現成example。我試過喺自己部副機玩過，唔使root機都可以偷偷地access電話簿，鏡頭等resources

如果係apple呢

不過應該係要down左野先得？
原理係咪好似上google play down app咁要求授權
定就咁hack入去

聽聞apple冇可能hack到？

報警處理

依家係我懷疑比人hack 唔好報警住

唔好亂授權
唔好亂開設定俾人睇機資料
你怕嘅話3310應該幫到你

炸爆啲咩

Android其實唔駛program
有你google account同埋password就得
就做到好多野

寫program 同 hack 手機都唔關事

唔識

有冇常識

冇

其實如果要直接接觸目標嘅裝置嘅話
例如偷偷地攞人哋部手機裝啲嘢入去
咁已經唔稱得上HACK

android 唔洗講啦

iphone的話你諗下有冇留低果電話俾人一段時間
可能已經俾人root完裝埋app(我諗app store 唔會俾啲咁既app正常上架掛）
最安全方法：去天才吧搵佢地幫你check有冇jailbreak ，然後再reset(唔係你普通果隻reset)
轉過個apple id

其實你俾條link人， 人地禁左入去已經hack 到android機

其實方法好簡單，最好明左d basic concept先，咁你就識寫code

唔想寫code都有好多現成software可以幫你hack到人，不過唔咁張揚啦

apple 真係除非你自己亂埋啲jailbreak. 隔空hack你既話我諗你都幾大人物下

其實都可以算hack，social engineering 既一種

好多英文唔識 我盡量理解

邊喥聽返嚟

唔係冇既 可能性低 樓上都有講

如果真係怕俾人hack左，就裝防毒啦，有d app 直程可以掃描同監測你有d咩奇怪port開左，關返同剷埋d奇怪app通常就安全返嫁喇

點止
有電既野你民經可以隨心所欲控制架啦
恭喜你

民經？

其實用ss7 exploit，知你電話號碼已經可以定你位，睇你sms，intercept phone call，spoof WhatsApp login

不是root
電話薄 係 可以 提供權限存取， 不root 都得

咁去7仔偷粒糖算唔算hack左成間7仔

講中文

咩黎 依個好想知

🤦🏻‍♂️

Ss7 network係電訊商用黎交換資訊的network，但係0 security，根本上你入到個network可以用電話查你real time 定位，睇你SMS ，聽你電話